---
layout: default
title: CCI XML et Web 2019
permalink: /teaching/2019/cci-xml-web-2019
---

# Resources 
* Introduction [pdf à jour](https://docs.google.com/presentation/d/1Fth_ibz3lJyqgVr_EtcjJyTbnOV3O6YRzzEmbgXYc1w/export/pdf)
* XML [pdf à jour](https://docs.google.com/presentation/d/1OuEvTF7Z1hjHw_4y3y3FyG2Q1reCD54ZsyiA1H91n88/export/pdf)
* HTML [pdf à jour](https://docs.google.com/presentation/d/1tZw4uioUspiyqydXgdHRv-Wwo_FALhhIyVfjipw1fDY/export/pdf)

# TPs
* XML
* HTTP

# Modalités d'évaluation
- 50% de la note sur le TP
- 50% de la note sur l’examen final
- 3 feuilles manuscrites ou imprimées recto verso autorisées
